其實屯門唔係想像中咁遠

趕時間由屯門市中心嗰邊飛的去青衣 上完車10分鐘就過完汀九橋

出荃灣可能只係多2分鐘 揸車應該都係咁上下時間

新界去新界

屯公塞車可以加多個零

你落埋中環都係十分鐘左右㗎咋

青衣荃灣已經算係市區

揸車去好多地方都快

唔係繁忙時間係咁上下

飛的既 屯門去邊都近啦
屯門飛的青衣/機場 -> ~20mins
屯門飛的出旺角 -> ~ 15-20 mins
屯門飛的出中上環 -> ~20mins

但講緊住九龍香港 繁忙時間搭地鐵出去呢啲地方用既時間等於人嘅飛的

你估個個新界牛有錢到次次出門都飛的咩

聽朝8點搭一程再講吧

飛的有條私家路比你唔會塞車

有次粉嶺飛的落中環半個鐘 仲要全程唔塞車行西隧

如果屯門10分鐘到青衣 行西隧落中環我諗都只係多10分鐘內

青衣去荃灣都十分鐘啦

佢可能坐夜晚D亡命小巴多

時間係一回事
但的士錢都要架
唔塞先可以快，但錢又多過人
點樣唔遠法

呢啲時間一定搭巴士/西鐵

睇你係邊度返工，如果返機場，楂車都ok, 如果過海/觀塘返工就死得

浮誇?

其實都係習慣問題姐

我話搭巴士半個鐘內去到香港島
市區巴打都唔會信
自己知大概就算唔洗吹奏

返工繁忙時間邊度都塞 將軍澳經隧道出觀塘夠近 睇吓返工時間要塞幾耐

無錯，好多老嘢仲係停留喺「新界=郊區」嘅思維
大佬，而家新界大把市區

屯公唔炒唔塞呢個fantasy 要成立

咁就唔好做標題黨咁講埋d exceptional case

我同你講就算俾你搭的士 9成9時間都唔有呢個時間

利申：30年屯門牛，咩時間都行過屯公

屯門咩車半個鐘內得

朝早7-9 傍晚5-8未必得
屯公一定塞死

任何巴士華都上，唔塞車

返工時間你30分鐘出到青衣再講

我想講其實屯門已經唔算太遠

北區肯定仲遠過屯門 試過粉嶺祥華嗰頭飛的出市區 快極10分鐘都只係到吐露港公路

根本香港好細，揸車20分鐘荃灣到屯門。要靠坐巴士另計。

其實月球都唔係想像中咁遠

拓海灣有人炒錢先至見真章

咁屯門最入個邊?
例如龍鼓灘，
出返去屯門市中心都接近半粒鐘

搭直升機跳傘仲快

我無錢答的士，只可以朝朝行扶手電梯落IFC 但都要成11分鐘！你答的士10分鐘去到屯門市中心係堅快！

飛的

此post 已完

唔關老唔老野事
而係住港九好人好者應該唔會去到咁遠入去新界
除非有人咁唔好彩份工要入去
利申小學到中學由九龍住到屯門 之後住返港島 最舒服係個期 依家住九龍
無咩我都唔會再返入去 亦唔會特別走入去打個白鴿轉

唔塞車 揸車係快，條屯公始終拉直過
但係太多車手果下仆街呢

亡命小巴連行屯公嘅資格都冇

沙田搭車去vcity要一粒鐘

最慘係大部分人架巴士兜極都未上屯公姐

大把返港島觀塘嘅黎生之流打工仔 朝早8-9點返工 夜晚唔知幾點先有得收工

冇錯屯門出荃灣青衣唔係好遠 但巴士喺入面兜一兜再喺公路塞一塞 即係朝早6點就要起身 平日留喺屋企連瞓可能連7個鐘都冇

總結：屯門只適合有車嘅人住 一係唔係返office hour 一係搭黨鐵 好似黎生呢啲咁講求我的訴求就係準時返工 住荃灣青衣已經係極限

Ching係咪放工時間7-9點搭 之前搭過全程263 半個鐘多少少就到vcity

其實屯門人都可以返新界工

但係都好睇由屯門邊到出喎兆康同屯市出已經要預差成5-10分鐘（唔塞唔炒嘅話）

唔係想像中咁遠，但都唔係近

是但上架 去轉車站轉960/961
利申日日往返

搭960 半粒鐘屯仁街去到港澳碼頭

但轉車站等車唔耐咩

兩架輪流黎 多數兩分鐘有架 最耐都係10分鐘
不過半個鐘真係吹大左 真係好順先得 多數7-8個字

7-8個字真係合埋d...

理

計哂上車轉車落車 算快 搭西鐵出港島先傻豬

非繁半粒鐘真係出到港島

粉嶺坐巴士唔塞車
25分鐘到九龍灣
35分鐘到廣華返到粉嶺
25分鐘美孚到粉嶺
38分鐘到銅鑼灣
我講緊係巴士
咁係咪又唔遠

返中環日日一個鐘都唔洗 9:30到中環
屯公塞車 一個月都冇一次

港澳碼頭囉

係高佬強首 弱

我都覺，通常上巴士，訓一覺就到

不過上面講既野 條屯公是但炒一鑊都即時收皮

點解大西北咁多人想要人認同屯元天其實唔遠
房屋台每隔一排又有呢d post

其實遠架 飛的撚咪近

其實住九龍塞燈位啲時間都喺返度啦
利申 以前住九龍 去邊度都係要預半粒鐘

你咁講

就算沙頭角 都唔係好遠

你可以搭地鐵姐
但大西北人要搭多程車/鐵先到九龍

屯赤公路開埋 15分鐘到機場添

你咁講 咁錦上路搭鐵出荃灣都係5分鐘嘅事仲方便過住九龍啵

咁實有d極端例子架啦

遠唔遠比較出嚟啫
你同市區比咪遠
同上水粉嶺比不知幾快幾方便

自從武肺以來 朝早無塞過車
上車起計到落車45分鐘

其實近呢5年Discuss果邊已經吹緊大西北好方便
吹到宇宙中心咁 估唔到呢2年連 連登都日日吹奏
但永遠無人講住大西北條鐵貴過人（對比起東鐵貴一倍）
渣車 元天呢兩地過海一定要過哂全港最貴果兩條隧道先叫快
咁未變左坐鐵又唔係 渣車又唔係

撇除車錢唔講 香港大極咪又係果丁點地方

我角度兩邊都係遠
差在你去邊
九龍東 港島東
粉嶺上水咪快d

九龍西 港島西
屯元天咪快d

你有私人直昇機

住葡萄島 都好方便

的士車 去 中環 尖沙咀
平極一程計你150
來回20日 6000蚊

其實係
之前同日本同事講開
日本同事都話 下你地坐40分鐘鐵都叫偏遠啊？

人地仲要車疏過你

搞左咁耐先出到荃灣

個個都拎市中心黎講，再唔係就拎上公路前一個站黎講，仲要又的士又私家車再加上非繁忙時間

你老味不如拎轉車站開始計，楂架林寶，零晨3點飛車丫笨，可能10分鐘到添丫

係度自欺欺人...

因為香港太多黎生 又太多無良腦細要人朝9晚10

返工放工車程一個鐘 未計塞車等車計埋瞓覺最多得返9個鐘喺屋企

粉嶺坐巴士唔塞車
25分鐘到九龍灣
35分鐘到廣華返到粉嶺
25分鐘美孚到粉嶺
38分鐘到銅鑼灣
我講緊係巴士
咁係咪又唔遠

樓主有無咩意見

如果住旺角住深水埗 一日多返一個鐘喺屋企 一個月即係多返足足一日喺屋企

建築面積同實用面積既差距

屌你老母唔好再叫人入屯門啦，留返係市區啦你班撚樣

屯門咩位去港島咩位先
市中心去上環正常要40分鐘

我U d 同學冇去過屯門
佢真心以為屯門真係騎牛

條友擺明吹水

真係自己呃自己既最佳證據

繁忙時間未必得 但你講到9成9時間都做唔到就太誇張喇 人地講緊的士

但行隧道過機場再出巿區一定快過行屯公出

咁住市中心 又有揸車 有咩問題

你班朋友約去太古城食飯的話唔好喊遠喇

住旺角唐樓都唔住屯門啦

轉車站去上環
所以咪話唔洗吹奏

屯門都有人吹奏

山卡拉地方

垃圾地方

屯門真係牛先住

diu 有日14架串燒我港島返屯門用撚咗3個半鐘

呢個真，以前返機場朝早五點幾上村巴半個鐘內市中心到咗機場添

冇，但唔好講到好代表到屯門交通冇問題lo

真係唔知點解，可能啲人啱岩買完樓，自我安慰

香港咁細，其實真係唔遠

e家唔駛半個鐘添啦

係囉唔係好遠姐
喺西九龍坐高鐵返大陸都係半個鐘

大西北二手放盆量多，仲未計大把新樓起
地產aa最清楚要點樣吹捧先幫到自己
見到大西北嗰班友仔吹捧真係…以為睇緊香討

巴打講得好到肉

講到返工一定要出市區

識大把人住屯門做醫護教蓄機場，返工都唔駛20分鐘，買自住樓慳幾百萬

好人好者點會住屯元天🤢🤢🤢

屯元天返工梗係應該買大西北自住啦

但出市區唔方便又真係事實

事實就唔駛吹捧啦
幾時有人出post講九龍港島交通方便
講黎講去去都係大西北同將軍澳

當誠品donki 都出現喺屯門，就真係冇乜需要出市區，假日直接飛日本

即係你都同意出市區唔方便

唔出市區屯門贏哂
去機場又快
退休一流

屯赤開左後，屯公好似少左好多車，番工放工都快左

140M行下路應該得？

係呀，以前返中環，個frd住大坑半山，搭11號巴士站站停，半個鐘先到。港島冇鐵一樣垃圾

西鐵其實好快，出紅磡都係40分鐘

咁樓價呢，住300呎同600呎都唔同感覺啦

睇你住邊 市中心段塞車好似嚴重咗

唔係想像中咁遠，因為現實真係咁撚柒鳩遠

當你番工地方喺九龍東既話就唔會咁覺得
放工時間塞完龍翔道，之後隨時又會塞汀九橋，入屯門市中心前又塞多陣，你就會覺得屯門其實好撚遠

Peak hour 屯公有咩可能唔塞
唔係peak hour 全香港揸車去邊到都快啦

屌你老味 之前見人屯門返將軍澳

佢出門 我仲訓緊